愈哩愈唔想同啲fd岀街

明明我都會同男朋友岀街，但就係唔想同fd岀，覺得好大壓力
唔理係舊fd定新嘅fd都係咁

成日岀街都會諗住想早啲走，甚至甩底
諗起又要同人岀街已經覺得好煩

有時都係咁，係同最熟嗰一兩個出街先真係完全冇壓力

問題係我連最fd果啲都覺得辛苦，一係就訴苦一係就話我男朋友

咪唔好出 話驚中肺炎

同感一出到去就好唔舒服